[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(27) 5.11 全民復興伊修加德/絕亞歷山大討滅戰

此POST情報為國際服

遊戲大約每隔一個月小更新 , 三個月大更新
製作人吉田直樹會頻繁開LIVE報告遊戲最新狀況 , 更新情報等要素

國際服官網:

日本Wiki :

Database:

---------------------------------------------------------------------------------------
國際服入坑指南: (by Dante Sparta巴打)
點入坑/一般FAQ 起裡面教晒你, 推薦新入坑既巴打睇左先

FF14 香港Discord群:
主要為新玩家提供意見及支援 & 方便大家交流以及尋找隊友
本群以Gaia DC玩家佔大多數,亦歡迎不同DC的香港玩家加入

---------------------------------------------------------------------------------------
Gaia DC既Ifrit Sever有一個招待香港人既公會 - LaLaLand
自5.0更新後有好多巴打加入FF14
公會熱門時段曾錄得過百人同時在線
最近三個月連續於Ifrit Sever既FC Ranking排No.1
LaLaLand已經成為Ifrit Sever既一個大公會, 歡迎加入~

想加入既朋友仔可以於遊戲內聯絡以下人士 或 留言
Dante Sparta
Cwksama Ifrit
Reg Dana

---------------------------------------------------------------------------------------
Gaia既Bahamut Server亦有香港人公會 - E.X.A
若果有興趣一齊玩的朋友仔可以於遊戲內聯絡以下人士 或 留言 , 歡迎加入~
Fullarmor Vii-viii-i
Aoi Meowmori
或Discord聯絡
Aiden#2525

---------------------------------------------------------------------------------------
5.0 技能演示

5.0 Launch Trailer

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0 新職業
侍

赤魔道士

LIMIT職業 - 青魔道士

5.0 新職業 GUNBREAKER

5.0 新職業 Dancer

遊戲畫面

萬眾期待既Nier 24人副本現已推出

因為組長打緊絕亞歷山大唔得閒開新post
所以由小弟開新post

亞歷山大bgm好正

仲多左兩隻拉拉

又話冇拉拉嘅

有無精靈同好

我用USA PSN但search唔到free trial ge? 得starter and complete edition
求救

mana拉拉留名

打左成日哈仔終於出左一次笛 但roll 左2
灰撚左

生活職啲任係咪唔做都冇所謂? armorer要整啲HQ item好高難度咁

一定要做 唔做有d技用唔到

76贏十一分, 多謝各位, 正式離開膠椅之位

好啦我錯po

28號開始5.0同complete edition半價

Ot問
Ps4同ps4 pro是咪差好遠？

希望上個post位pwt136巴打見到

打到5x lv覺得有啲單調想棄
要頂到幾時先無咁單機呀

聽你咁講應該係絕望之燈火砂之家 挨埋去到3.0就開始精彩 加油

絕望燈火真係送走左好多人
我有個fd 都係果到棄左

全game最易棄坑果part

嫌悶就買直升之後玩end game content

捱完2.55主線，我也是成功的例子 差d棄

恭喜組長過左絕亞歷山大

終於都成功左了.....感謝大家支持......

聽講拉拉世界第一 係咪真?

啱啱開始玩
我想問 end game content (hard mode raid boss?) 一般係點搵人玩
係用個搜尋器定要同人講野自己搵？
玩日服驚如果唔搵香港人就玩唔到 唔識日文

過左2.5先諗

是

我意思係唔知喺日服玩好唔好
同其他玩家完全溝通唔到

1. Game入面既Party Finder有好多街場俾你揀,
有初見練習團/Clear目的團/消化團,
視乎自己進度去到邊去join黎打/練習

一般你有預習過既唔洗點同人溝通都OK,
係坦補職有時會需要溝通點配合
同埋就係街場你唔知D隊友咩質素, 可能有神手可能有地雷

2. 公會/Discord/其他遊戲以外平台 搵人組團玩

如果你玩elemental dc嘅話會有足夠英文玩家玩endgame content, 通常初見~中後段比較多位要溝通, 大家會有嘢唔明/需要夾, 到你有信心可以clear嗰陣就算入日文場應該都冇問題, 簡單對答交代到就可以

請問下巴打 岩岩開始玩 我用緊美帳地區
如果黎緊我DOWN STEAM版可唔可以入番個account

新post lm

我屌啱啱正價買左

你岩岩開始玩既意思係你已經買左Game定試玩緊??
買左Game = 唔可以
未買試玩緊 = 可以

試玩

岩岩完左龍詩
有啲同情邪龍
伊修加德既祖先係狗係垃圾
灰石同志
聖女姐姐

邪龍+無影
天下no.1

PCCW突然收左皮

想搵多香港人既ser 係咪去gaia DC?

美帳玩唔玩到日服?

玩到

YES , 可以

過幾日係咪有半價？

前1,2頁有講

岩岩做完元靈武 好靚

補圖

正 可以試玩幾日睇下買唔買

3.0 大約幾LV左右?

主線任50起跳
正路你2.0冇轉過職就52-53

毅力驚人

幾時復刻FF15王子套衫同架車呀
比錢都想買

有冇公會係Gaia Ultima? 啱啱玩咗冇耐想入個公會

GAIA DC係咪都唔互通?

新玩黎講去其他ser定都係Ifrit

唔想淨單機

會建議你去Ifrit, 人多方便照應

點解我BAHAMUT轉唔到去IFRIT

之後好似仲痴線

你講緊課金轉??

係

祖先都算
班後人守舊派仲仆街
琴晚打到想掉制

1. 僕人賣緊野既話要清空
2. 退公會
3. 人物要起Home World Sever
睇下有無邊樣未做

想28號之後入坑

請問用手制難唔難控制？
諗緊買pc定ps4，部pc好廢

原來ps4已經做緊半價

手制要D時間習慣去建立個Muscle memory

留名

邊個store先有？搵唔到

新post 留名

恭喜曬
我都係啱啱先組齊人昨晚先開始練
組長咁快已經過咗

Pc駛唔駛掛vpn玩 日服都覺得幾lag下

求請教忍者手法

日服帳係store係咪淨係可以用日本信用卡,定webmoney都用得

唔覺lag

同上面個巴打一樣都係去到砂之家
50之後明顯感覺到難升好多係咪正常？

正常

我就咁係ps4 開store search ff14就已經見到半價左

兩樣都可以

即係可以用webmoney買上面個半價edition???

呢d優惠通常分開地區做,
歐/美地區有優惠唔代表日本區都有

sosad

啱啱買咗PS4版，一入game已經係英文，我想問game語言裡面有冇得揀日文字幕？

有 入game前個介面 入login details個到 左下有得揀language

因為我用US psn入store係搵唔到ff14 50% off
係原價

thanks

合埋眼衝過去
去到3.0有排升

初初上60轉dancer感覺幾過癮技靚好上手
但後面發覺人地把武器型好多 姿態動作又唔啱男角玩
依家想上埋80轉忍者 會唔會好難適應？

又唔會話好難既

如果8條友都係未CLEAR 伊甸零式會出幾多個箱?
同埋係咪每1層固定左會出咩PARTS

買直升既話會唔會話有咩唔好

職業直升嘅話冇咩問題，你努力練隻職嘅rotation就ok

3個
係

新角色創唔到係lfrit點算

凌晨再試下

Bahamut都有香港人

凌晨得左
咁趣致

btw啲英文咁鬼難明
利申ue B

佢d英文
我有個fd 小學中學都讀國際學校
大學碩士係美國讀
佢都話睇唔明

屌 我英文major grad都覺得難睇

岩岩完5.0
打咩裝先上到435玩nier?

5.0 同最後地圖個光頭佬講野可以拎一套430防具
然後打4人副換右邊飾物
換到夠可以去打下普通伊甸換裝, 應該已經可以入到場

升隻新AC到15LV模擬器壞左個APP冇埋

回錯POST

可唔可以快D開澳SER
高PING到打唔到副本

其實有冇機會出繁體中文

微

冇 官網香港都係default英文

今朝睇完黎,日服好似真係冇減價
咁日本果邊幾時會有sale平

呢排打到有少少撞牆期咁.
日日淨係打3星Daily 就熄機.
Nier 都冇打兩星期了...

可能因為社會氣氛同埋工作煩忙
希望快d 有返心機打

而家淨係做蠻族任craft下嘢,每星期消化一次咁玩埋呢個月應該unsubscribe冬眠

等5.15青魔

我想問轉左職業係咪就冇主線任做？
我岩岩15lv轉左另一個class 打左陣怪升到6lv
入番城唔見有主線接 得支線

你轉返主職先.
應該唔夠LV 接主線任務.

要主職夠lv先接到副職既主線任？ 幾lv先接到？

50lv主線做到一半 想買直升了

想問吓如果玩赤魔，遲啲出去搵隊打係咪會冇人要
赤魔真心覺得好玩，但如果想易啲搵到人玩係咪轉返做詩人好啲
如果想80lv 玩上去應該點揀好
想揀隻最易玩嘅ranged dps係咪赤魔同詩人
依家兩隻都80 想揀隻玩落去 有冇巴打建議玩邊隻好。
Thanks

兩隻都冇研究，但好似冇見過pf lock咗唔畀赤魔入

買左戇鳩野
拎上手時都唔明點解成千蚊咁貴

真心chur 交代劇情都唔明跑腿做乜

水晶隊前後到搬屋系列任務都係走火入魔既

日文又唔識睇 英文好似難為啲非英文語系既人咁

漢化左
佢啲英文有少少似NS隻八方雲集咁

有無漢化教學
收工買直升算了

咁樣會MISS 左好多野.
故仔最重要.

漢化你試下Google
"ff14 漢化 lihkg"

ps4冇得用漢化

合埋眼飛哂啲對話咪算囉，過咗就正常返

想脫離跑腿輪迴之苦

頂住啦
休閑play

飛左又好似好多野miss左咁

印左FF14 個LOGO就貴嫁啦

買左了 但未入code

試下印落自己度先.

FFXIV撚

點解我漢化唔到嘅?
我禁完個漢化制 佢彈個 "程序跑飛啦!" 嘅ERROR 出黎

lm

程序跑飛啦!

唔知點解D過場動畫語音 細聲到聽唔到咁濟
已經全部拉曬去100

超級新手留名
我兩個角色都喺Mana, 玩熟咗之後有冇辦法入#1個公會

正喎，響邊買，實際用上手好唔好用先？

要比錢轉 SERVER

直頭唔同DC

即係要畀錢轉data centre?

同一個價

新手問 Pc 同steam 係咪同一個ser黎？

唔經唔覺終於做完ARR嘅蠻族任, 睇返轉頭真係好漫長 最尾個聯合任重要長到痴線

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

新手想問有冇BAHAMUT公會可以入?
同埋搵唔到人打塔會唔會有機會約到

職業打2,300場果個座騎有冇打邊關快刷介紹?

坦？你上到80級刷normal raid roulette或者解限solo 60級極蠻神應該最快

300場個隻 要61up蠻神先計好似係

想問下gaia有冇打舊content既LS/discord?

搵夠八個坦一齊解限刷應該最有效率

SOSAD

諗住黎到第五星期刷埋最後一舊nier裝，又墜入刷裝地獄，兩場都唔出坦手套

兩場我刷咗十幾場先出條褲都試過

呢排已經好d，打得愈黎愈快，30－40分鍾一場

孟孟鳩

3.3完結個劇情幾感動

Children of the land do you hear~

新人仲入唔入坑好

自從開左NieR, 呢度Keep住有人入坑

入啦，我都係玩左一個月到之嘛，劇情真心ok

3.0 幾個角色都寫得好，會帶動同你情緒

紅蓮個劇情氣氛係咪會無咁沉

想念船巴了

儲完一套侍裝而家轉咗用龍騎刷nier，發覺龍騎真係冇侍咁好玩

無fd玩會唔會悶

點知自己做緊條主線去到邊個patch?
做緊砂之家悶到想喊

能請你來沙之家一趟嗎？

屌

上網睇完仲差廿幾個任先完
成條有成過百個

咁mmorpg係咁架啦

隻Game最易令人棄坑真係得呢part

想請問下我只係買左A Realm Reborn 咁我買Shadowbringers係咪會有得玩埋Heavensward 同 Stormblood呢？ Thanks

YES

4.0 王道好多.

唔會，無friend你當單機rpg玩一樣得

NIER好鬼悶
D王硬到死 斬到想訓

4.0 打後故仔有啲夾粗黎不過算

4.0 打劍聖同埋大天使有逼力好多
但打random永遠都係抽水晶塔

師兄你幾lv 我都得剛剛玩冇耐

30lv做緊dps/補

由最初玩到5.0嘅巴絲講下自己最鐘邊幾首音樂丫，我而家成日聽dragonsong , 想多幾首loop下

真

悶到

終於4.0喇，好期待東洋風國家

Shadowbringer

入左game咁耐,正話先第一次同LLL fc 嘅朋友同場打，同我5.0嗰陣大家都應該上哂岸……

搵嚟聽下先，多謝推薦

佢中間個段係ff3既eternal wind，老屎忽聽到會好滾動

Good King Moggle Mog

Unbending sward （好似係）都 ok

出5.2大家又會下返海

打到4.0都係成日不自覺哼左dragonsong

龍之尾 世界第一

ff3係我第一隻玩嘅rpg

紅圈入面果d 某個副本先有得用既技 有無得移位？
感岩比我個party list 姐住左
禁hud唔見有得郁
我個layout set好哂唔想又要再諗過

印象最深刻應該係朱雀同白虎後半果首歌

3.0 好多bgm 都好中意
尤其係主城果首

可能係伏線呢.

Hi, 未玩過呢隻game, 我想問下 佢咁多版既話，而家出到XIV咁多，每次出新版係咪當新game咁 無得舊帳轉去新帳？
同埋係咪都係做任刷料合裝打怪咁上下？

4.0 打boss 果首幾好聽丫.
Borne upon our hands~
Cradled in our arms~
Swelling in our hearts~~~

佢係MMO黎 WoW果隻升滿lv打副本game
或者你玩生產 起下屋 打下雀 仲有其他好多神化野玩

中間D Expensions呢家你買個Complete edition有曬
出6.0都唔會要你換AC重頭黎過
直接買新Expansion就可以玩新野

Action list果度有得拉出嚟擺落快捷列
好似係General果度
我1,2都拉哂入快捷列

btw HUD果度應該有得郁

夾粗寫到呀皇子返生

HUD無呀...
不過用ACTION LIST果個都夠了
唔該唒!

想問下港版psn搵極都唔見有ff14，要開新psn 帳號係美版先買到隻game

我前星期用PS4 上PSN
Search Final Fantasy 見到喎...

有 但要返到去開機睇睇點轉位

要用英文版psn先見到

入返果個副本 開HUD中間有幾個選項 其中一個有得郁佢

巴打你係港psn 但我搵極都無

得左搵到了，再想請教下我見到佢有450包30日加過往既update patch，但我玩完30日後要係邊到續月？

出街都要聽

我打4.0 24人時聽番fft啲歌都好感動
咁就十幾年

月費冇得係psn度買 要自己上官方個mog station度入
香港psn好似係跟美版SE
所以可以用信用卡 美金找數

有冇人一齊刷極哈帝
PF d週回團伏到仆街 一日都過唔到1場

岩先聽到呢首青龍都幾好

刷咗50場冇心機了

有24/96 喎好似
佢Bluray Audio rip 到Hi-Res

畢業仲刷？

唔想等幾個patch

玩蠻族任都會飛劇情但莫古同鯰魚族一定會睇班嘢傻得嚟又好搞笑

我itune買咋，等我睇下itune有無hires先

搵到了

生產任未夠LV,好想要個台橋

生產職其實可以升得好快

想請問mogstation買嗰啲禮物code, 日帳同美帳係唔係共通? 啫係日帳買咗, 美帳入code都收到禮物?

應該係唔得

有冇教學

首先你要入到3.0蒼天街
頭20LV跟住個制作List鳩整
20Lv去蒼天街狂交收藏品升到80Lv
中間記得解下職業任學技

買素材craft嘢好似要唔少錢

所以最好練下採集做support
睇下市場上咩貴就採咩, 復興用既材料一般都賣得下錢
想唔使錢升就做蠻族quest, 但就慢少少

其實如果依家先玩到SNOWCLOAK

呢個DUTY係咪冇機會搵到街場打...

所以先有每日隨機副本比人排

仆佢個街 2.0 同2.5 d任多撚到煩 有幾個fd 做到冇癮棄左

唯有講加油

過晒之後望番2.5個排真係得啖笑

我自己啱啱過左2.0 我都唔明 打完仗啦已經 仲咁多無聊野搞嘅？ 送封信 送個貨去對面街都懶 俾d經又少 遲d又卡任 屌

做到2.55最後果2個任即刻會醒晒神

陰毛的味道

岩岩玩
揀左槍
想問生活職揀咩好
同埋係唔係遲啲轉玩其他職都得？

隻GAME 1隻人物可以轉全部職
生活職可以爆主線之後先諗, 主要建議練完採集先玩生產職

想問下咁多位巴打點解5.0之後做完主線同支線都唔夠經升lv,會卡一大半經先會做到下個主線

你有無打日任1,2星+主線動畫城? 都好多EXP下

即係contenrs finder入面啲隨機任務？

無錯

新手打完2.0 lm

開始漫長的2.x

唔跳坑當你贏

堅持

砂之家

Me2
岩岩解到個白痴任務，班難民講到幾餓幾慘咁，但走個陣仲掛住套白痴盔甲同玩捉迷藏

升左LV做石之家

有冇推薦話新手玩咩職先會好啲
我想轉玩黑魔法師

坦補職比較需要有經驗/觀念去操作
DPS行行企企負責打避下招就得相對易D
去到後期想玩得勁每隻職都要深入研究下迴圈打法咁

5.15 Patch Note

吉田已經放棄pvp 4v4 新改動全部都係for多人pvp

牙狼完咗之後真係冇勇氣再玩係一場都冇玩過

終戰節做指揮好似玩total war咁

終節戰

Best Ongoing Game of 2019: Final Fantasy XIV

臭臭花成就會唔會太痴線寧願做十把肝島好過

最近同幾個fd 一齊開始玩
依排一齊玩緊 2.0 d extreme 想問下有無d攻略網睇

另外睇下有無都係岩岩玩既Gaiga ser巴打都想一齊研究

2.0 唔解限通常都要排好耐
攻略可以起Youtube度搵 (通常日/英文比較多)
想搵中文攻略可以起哈巴姆特FF14版度搵
唔介意殘體字可以去NGA論壇/ bilibili度搵

其實而家唔解限打返2.0 3.0啲extreme會唔會難咗，因為低lvl少咗技能

而家技能potency勁咗
再加裝等壓制
應該易好多

臭臭花即係乜?

新座騎

終於過左5.0

岩先做2.0主線任去到搵到cid 終於明白點解有人話2.0主線煩

次次解完任都要返去沙之家同個八婆交任但明明都只係講兩段廢話而已

Btw,塔塔露

最終決戰真係好撚熱血~!

點解通常招固定隊都要求人地轉去同一個WORLD?
開PF入TEAM唔得咩

Bgm 好燃

個close up 配理BGM 超型
另外想問下點樣隱藏劇透回覆嫁

同你進度一樣
條女好大波
塔塔露成日出黎派膠

想屌tataru

仆街，而家香港we7俾唔到錢俾teemo

FINAL FANTASY XIV Game Awards Sale 2019

Shadowbringers 同 Complete Edition 限時50% OFF
想入坑既朋友仔可以把握機會
sqex.to/8DyNt

2.5個劇情完得咁突然既

早知遲一個星期到買

THX 巴打

同班朋友岩岩起步升緊lv 有排玩

btw 共雪wow難民

恭喜你, 可以開始享受隻GAME 了

買定幾隻毒朋友.

唔係不嬲都唔得?
我記得果時要搵有大陸錢包的人幫我俾...

恭喜光之送貨員畢業

Best Ongoing Game輸咗比Fornite

輸比Rainbow Six 都服
Fornite真係

之前可以用香港錢包直接碌片

美國SE STORE個country冇香港要點攪?

checkout 個billing address個度冇

billing address鳩打都得架唔係咩?

你地係咪都係ESTORE買?

我係

你個billing address 係鳩入?

唔太記得, 應該係

日本地區冬季限定特價30%off

除左遊戲本體特價, 今次連特典都有特價
2.0~5.0既特典包夾埋都係 ¥4620 有興趣既朋友仔唔好錯過

第56回 FFXIV Producer Letter LIVE
開始時間: 2019年12月14日 香港時間 12:30

主要內容:
Patch 5.2 更新內容
特別演講：Sound Director 祖堅正慶

收看方式:
- YouTube Live

- ニコニコ生放送

- Twitch

想問下而家買COMPLETE PACK係咪送30日玩, 係咪一入驚就開始計30日?

COMPLETE PACK係會送30日, 入完CODE就開始計

咁快就5.2

三個月一個細patch

玩緊Mana嘅巴打注意

我地即將成立全Mana最大華人CWLS （類似大型聊天室咁）

有意嘅話引用回覆，ID + Server+online時間，如果有discord acc就更好

Mana限定 本人ID Hime Nekochan

Gaia elemental 巴打自己搵返自己server嘅大型華人公會就ok

第56回 FFXIV Producer Letter LIVE

5.18 更新內容
解除 希望之園- 伊甸零式 周限

5.2 更新內容

新副本

ウェルリト戦役類似4.0既紅蓮四聖獸故事

新討滅戰

希望之園 - 伊甸 共鳴編實裝

新蠻族

各位又可以準備定個肝整新古武

職業調整
赤魔再次調整

伊修加德復興

空島改修
復興用既材料可以起裡面採集到
採集職可以交貨換蒼天街振興卷
採集職專用LB(?)

復興追加高難度收集品

復興生產/採集職排行榜

復興用彩卷實裝

生產/採集職大改修
技能調整
生產模擬器功能追加
公會地下室工房制作解除人數限制

漁師職業更新
技能調整
道具追加
追加漁師專用副本

生產/採集職新增古武類武器
類似戰鬥職ZW / AW / EW武器
經過數個Patch不斷強化去完成製作, End Game類武器

唔同部位既裝備入石/禁斷唔再受職業/Lv限制

其他
增加新既Allagan Tomestone
New Game+ 增加新章節
公會Rank上限提高
FF14電話APP支援Followships
傘實裝

2020-21 FINAL FANTASY FESTIVAL開催決定！

ドマ式麻雀牌發售

5.0資料片 漆黑的反叛者 畫冊發售

但係CWLS可以加既人數太少 得64個位
如果開Discord Group可能效果好d

Gaia呢邊本身都想開CWLS, 但係最後俾Discord完全取代左

想問下依家其實係咪無人打死宮？

排十幾分鐘都入唔到，依家卡左係48想做主線又升唔到上去

死宮除左50-60F 多人排之外其他樓層都比較難排
或者搵人幫手吧

試玩緊想問下
日文劇情對話淨係睇得明7、8成 係咪無咁好 驚之後劇情啲日文更難 睇唔明會好退卻

師兄有冇打過死宮
我未打過我join
Bahamut服

七八成我覺得夠，又唔一定要逐字逐句睇明哂

你放心 英文仲難明過日文

比個mog station收咗$1美金

佢會唔會比翻我？個交易失敗佢都收我$1USD

其實死左會有咩懲罰？

Btw 好似冇咩玩家交流 好似玩單機咁

冇，唔會跌裝唔會扣經

平時只有裝備耐久度下跌,
得4.0 禁斷之地Eureka 裡面死左會跌經跌Lv

係咪得一開波個職先有主線任接？
我另一個職完全唔見有主線任接

LV唔夠無得接

搵個人多嘅公會入咪可以多啲交流

語言問題定背景問題？

語言問題

咁冇計 不過就算英文fc都唔會個個native speaker，你唔係太差其實問題不大

俾完錢入mog station 係咪揀update via mog station...
但一直error

畀錢買咩？

complete edition

唔係入key㗎咩
係咪地區問題

搞掂了 原來隔一陣先會見到條key 唔該巴打

請問幾LV先接到

你主線做到幾級咪幾級
個任寫明幾級

frontline點贏
個鳩個戀戰撚唔睇地圖

隨緣街場有時仲要冇坦補
btw 可以一齊刷

採集古武aim緊祝福魚竿係咪可以收得皮

有人指揮嘅會好好多, 冇就睇彩數

有信心嘅可以自己做指揮

如果我想玩落去
要比錢買dlc 係要買邊個

Complete edition? 定係standard edition?

利申玩緊免費版

Complete edition

依家賣usd29.99 抵買？

有無人係Elemental？？

抵

$19.99喎, 你係咪睇錯雙月卡

美服complete edition依家賣$29.99

終於打完漫長既2.0主線，感覺上故事2.0前中期真係光之跑腿，去到後面就好王道既ff劇情，係中間沙之家俾人全黨死清光之後開始好睇

Btw，明明上網睇資料話坦職戰士輸出唔低仲直逼近戰dps 但我玩落又唔覺依家52lv 多左招紅斬會加攻之外無其他加攻buff? 血量仲要少過一齊打4人副本dps 同埋奶媽既

80lv先係真正嘅開始

你啲資料舊㗎，戰士今版輸出低過聖騎

極妖精王難度算唔算高

5.0版本高難度入面最易嗰隻
咁樣答唔答到你

想問岩岩砂之家比人滅團係玩到咩階段？
龍騎想打啲靚裝，但係打親副本都出劍呀斧呀咁

2.1-2.5尾接3.0

姐係有排打先到大家既5.0

另外想問下新手想玩暗騎，有冇關於坦同暗騎嘅攻略/心得可以分享下

2.0既劇情都滿意既話，咁2.1-2.5應該算好好了

故事黎講都算合理,但任務個本質真係好冗長..

Tank 如果可以輸出直逼近戰就無人玩近戰啦

係得槍刃DPS會高d

今日開始睇LOG 發現新世界
零式1-4 綠藍綠綠
應該點練好

打多人木人 OR 實戰練熟迴圈同機制

今年聖誕活動

個肝爆先定贏到100埸終節戰先
順風仲難打過逆風

打絕LEVEL係咪座底零式都要有8,90分先好去打?
定係其實同零式一樣 只要練熟左機制唔死 有KEEP住係感斬隻王其實都會過到

絕依啲你慢慢練終有一日會過到
問題係 人地用月做單位嗰陣你可能係用年

絕難既地方係
機制複雜/解謎難
容錯低,練習時間成本高
對坦/補/DPS各職既要求高
考驗8條友十幾分鐘裡面零犯錯跑岩機制補夠血開夠減傷又打得高

另外難既就係要搵到7個一樣有心去做呢件事既隊友
雖然講到咁難但其實投放返咁上下時間練習都係會見到希望

至於log個問題,分數某程度上係會反映到你個人水平
提高水平係可以降低到副本壓力

gunbreaker可以高dps
不過好複雜
第一次用成版技
要時間習慣

時不時都有興趣 但係次次望下Gameplay感覺上打擊感唔強

試玩下囉

Titan ser Milk Kyou

+++

有無discord

白魔仲高

感我都係縮番入老母個閪到練下先

頭post 講既公會即係fellowships?

其實識抄功課就變到勁
得閒上網抄下人地既職業攻略
睇下youtube勁人既pov
將佢成套打法(出招次序/走位）抄哂就有佢9成功力
再勁就睇打機天份同經驗

利申粉字

Free Company = 公會
Fellowships係最近新出既系統, 有留言版/投票功能

成隻game加埋幾錢其實

日帳做緊7折活動, 優惠到2020/1/19完
Complete Pack賣緊 4,466円

美/歐帳 有Game Awards Sale 2019 做緊半價優惠
Complete Edition賣緊 $29.99

多謝手足回覆 回遲左 唔好意思
約個時間 等細佬我遲d上game add ,個CWLS暫時已經搵左一批人(有心理準備mana因為比較少香港人既原因所以冇連登公會咁多人)

一半香港人一半台灣人咁但係唔係成日夾到時間 LS既招募既話所以要等我地LS搞手去搵一日開，方便既話留discord #ID 遲d會add你

細佬我只係負責聯絡，我會將你交返俾個搞手去add
光復mana華人社團，時代革命

未齊裝其實藍藍綠係ok

正式開始5.0
補返水晶塔故事
三個24人任咁癲

支持FF14

24人任2.0故事算唔錯
影之國個個唔知佢搞乜

同個FD一齊買錯[FINAL FANTASY XIV: SHADOWBRINGERS™ COLLECTOR'S EDITION] 依家一齊放咗佢有冇人要? $200

咁唔小心

又睇多次5.0 trailer
起曬雞皮

One brings shadow , one brings light

you are the light

新手留名

玩左兩日

想問Elemental有無香港人公會

終於過左勁長氣既2.x 主線

終於可以轉黑騎玩

歡迎光之工具人

見到有人騎電單車 , 新手有無得騎

電單車上官網買就有

新手買部電單車揸下係幾好, 一嚟ARR啲地圖全部冇得飛, 二嚟部車自帶提速, 不過就唔平囉

3.0可以飛之後
番2.0地圖有啲唔習慣

乜部車會快啲既咩

係, ARR啲地圖你做完指定MSQ可以unlock一級提速, 買埋地圖就有二級
電單車係就算未做有關MSQ都有一級, 當然已經unlock咗嘅話係感受唔到, 所以會建議新手買嚟代步

5.0 d地圖好大，唔加速就算飛都有排騎

想組一隊固定新手團 DPS-1 /TANK -1 /SUP -1
有興趣就入嚟 Dscord Link :

我見啲人話有template 出日文字
但係我搵唔到既
有冇巴打知邊到開出黎

新手團係想打咩 同幾新手先？

我唔知你PC版定PS4版
PC版起打字果度撳TAB會有得揀定型文

4.0-4.5 有d悶 去到5.0又好鬼好睇

全Final Fantasy大投票

作品可以投1票
角色可以投5票
Boss & 召喚獸可以投5票
音樂可以投5票
記得投你心水作品既一票

Lightning
ミンフィリア

請問有無新加入既巴絲打可以用我招待碼 雖然我唔係D咩老手但都可以一齊排下d低lv副快d入

邊隻 我補職可以易D湊人數簡單既我可以打過既 好似係

5.18 Patch Note
今日維護時間 02:00pm - 06:00pm

等我仲番左去諗住打機添

漠視毒L生死

想請教下邊到可以睇自己個帳號仲有幾多日玩，同埋佢信用卡係咪只可以subscribe，無得分開一個月咁俾錢？

MogStation , 信用卡問題自己日帳用開webmoney答你唔到

有無巴打係美服又用信用卡subscribe

開game揀角色畫面好似有寫

你sub咗之後再unsubscribe咪得

右下角好似唔係個日期黎？

問題我link左又唔見佢有扣錢，定佢會扣晒30日先會再扣新個三十日？

你而家係買驚送嗰30日定點

依家應該仲扣緊買驚個三十日掛，因為見之前登入角色個時仲有十幾日到就夠鐘數，所以前幾日就link 左自己張信用卡，諗住補返個鐘數，點知依家連仲有幾多日都搵唔返

唔識睇日文,正常login畫面右下角有日數睇
你link咗信用卡之後過咗呢三十日佢會自動扣數(早一兩日會有email提你), 扣完數之後你可以手動unsubscribe, 咁到期佢就唔會自動續

我50級做左轉職做侍
都係要重頭升過？
另外侍 勁唔勁

勁 同易上手
不過太多人玩 好易撞職

侍一起手就50級

啱啱係steam winter sale買左

想問下副本寶箱
NEED 同 GREED 有咩分別?

裝備既話就只有件裝係你用緊果隻職業先可以Need
Need 99> Need 1> Greed 99> Greed 1> Free

明白即係有NEED就按NEED

ON9 睇完動畫D隊友死撚哂

想問下點升新職快

點解有時明明係做同一樣既野DPS會差好遠?
開場爆發果陣有背刺,龍騎果招+爆擊 我自己開加攻再食埋水
第1場可以升到有萬幾DPS 但係第2場食同一樣既BUFF得7000幾

仲有點解我完場睇ACT有8000幾DPS
但UP左上LOG會得番7000幾

點樣可以check番個場各人輸出幾多？

1. 可能你1場Reset得太快你act無教岩setting自動/手動reset所以顯示錯誤
2. 開幕打一樣既迴圈, 有無直擊/爆擊 傷害都係有分別
3. up上log既數據先係最準, 姐係你可能有d野set得唔岩

打乜王

食書(1-70)
1-80(全LV適用): 打最貼近LV既4人ID, 但要換裝
1-80: 每日4人leveling
50-80: 每日main quest

懶得搞裝:
1-50/60死宮
50-60 4人ID
60-70 天宮
70-80 4人ID+ 每日蠻族

前期新手d副本，應該得我一個係新手（白魔）

打主線入新副本見boss睇左一兩分鐘劇情，睇完隊友訓低哂

開場你用過既技sample少, 如果咁岩有招係爆+直擊, 會拉到好高
統計學上你越打得耐先越平均

act睇8xxx 上log得7xxxx
1.有機會戰鬥log斷左
2.ACT係估計only, 唔完全準
3.ACT個數係你自己既dps, fflog rdps計埋你俾人既buff對團隊做成既效益

佢地唔等補師,抵死

有冇ACT SETTING可以分享?
我用緊KAGEROU

戰鬥LOG斷左係咪應該教長番小小
"Number of seconds to wait after the last combat action to begin a new encounter"
我暫時SET左係45秒

要睇你打咩關
有d關例如極哈同e1s 個動畫長到成分鐘
平時普通關30秒夠用

港psn elder scrolls online同黑沙都有特價
得FF14冇

得HK PSN割捨濕鳩無優惠
隻GAME唔洗PS PLUS都玩到, 如果真係想玩可以考慮下開多個PSN

如果用其他psn買
可唔可以用返香港果個黎玩？

岩岩做完主線
想搵公會入
但係Durandal係咪無港台公會

我自己PC版 等其他人解答

終於打完3.0主線，冰女同埋奧利雪方

光戰真係無敵，人地成千年既積落黎既信仰都唔夠打

唔得 香港PSN開唔到game
我每次玩都係入番美國PSN先開到

呢兩個月斷斷續續咁玩

玩龍騎同白魔
終於由2.0打到去5.0
我感覺真係好正
個劇本寫得實在太好
每一個外傳既劇情又有好多驚喜同彩蛋
（由其係獅子戰爭）

玩完5.0果刻 真心覺得自己投入曬係隻game到
每個人既背後都有行動目的
5.0個大Boss一開始以為沒咩特別 普通奸角
點知最後佢既目的 搞到好同情佢

我都係玩左一個月多D 爆左
佢整到主角團每個角色都好吸引

水晶公吹起頂帽個下我嘩埋出黎

完全沒估到外傳人物會轉做主線
喜出望外

唔知沒玩外傳會唔會影響到對話

同問

想問死宮佢話我唔夠LV 入下一層
我係要reset 定不停刷番同一層？

應該係指強化值唔夠, 唯有loop多幾次開多d銀箱強化

岩岩入坑，想升到35lv先俾錢
但係試玩冇得開Hrothgar
諗緊直唔直接俾錢好

Steam而家有半價優惠，買啦

有半價買game真係趁而家
遲下主線都會有Fantasia拎, 用咗就可以reset角色

Reset 角色？ 可以轉種族果啲？

種族影響大唔大？

基礎能力值有唔同, 但影響微乎其微

紅 黑 青魔法師 邊個好玩啲

赤魔玩詠唱一招再瞬發一招, 儲滿能量可以埋身打幾下咁
無黑魔咁大力但有復活技同補血技

黑魔係純輸出職, 玩站樁輸出, 無復活/補血技但有得瞬移

青魔係特殊職, 依家Lv上限得60Lv
4.0 & 5.0既副本玩唔到, 但有專用鬥技場俾你玩
技能主要靠野外&副本既怪學返黎, 總共80招 有d招都幾OP

屌 想入抗
個新手指引個網d字 斬左一半點睇呀
搵人整整好喎

香港人玩乜ser乜版？唔識睇日文

Zoom out左 睇到，已解決
已經準備加入Gaia DC

日帳好似好撚煩 點比錢 無日本信用卡

有冇人要 20蚊包平郵

discord pm ed

想入抗 +1

我地主要起Gaia DC, 其中Ifrit Sever最多巴打

想要，PM discord

美帳ac，玩日服dc，再開漢化

裡面咪寫左可以用Webmoney俾月費/買Game

有沒巴絲們玩完個主線5.0之後會升埋其他職上黎?

有既話 你地係點樣升埋上80?定係你地就咁買劵跳到70算?

好多巴打都會玩副職
至於點升, 不外乎都係每日解晒Daily,
去打死宮/天宮, 打Lv相近既4人副

青魔最強

新手唔係好識 想問下採集/製造業嘅裝有冇得好似戰鬥職咁用詩學換？ 定話一定要係marketboard買/搵人整？ 想升下miner賺錢

生產採集職除左可以起Market Board度買裝之外
仲可以交收集品orお得意様取引 黎換黃貨/白貨
黃貨/白貨可以用黎換秘傳書/裝備/材料用黎整飯/藥/裝備等等

原來係咁 頭先google見到有分 白貨 黃貨 赤貨, 但我目前仲未unlock到呢d野
想問下有咩解鎖條件？ 有冇咩攻略網可以睇到 thanks

要生產採集職任一職50Lv 先可以接任解放個系統

Thanks 好似我未到3.0未開放呢個功能

新手入坑
請問我買steam個pack 包埋shadow
但裝完主game就無得俾我裝shadow同入code係咩玩法

另外裝完漢化都無料到仍然係中文

最後有冇新人組隊一齊玩

入code應該係上mogstation入，之後launcher會自動下載expansion pack

感謝陣間收工返去試
萌新剛10lv多多指教

裝完漢化都係中文？

我都係岩岩開波，10幾lv

自膠英文
手誤

咩ser今晚組隊玩下？

轉日文先有漢化

喔！收到唔該巴打

Ifrit

gogogo

但一開波係咪都係單機做任

佢有d fate system可以打野圖boss
同埋可以一齊打怪打副本嘛
我地新玩唔洗衝等可以慢慢enjoy隻game啦

一波都係推主線為主, 有副本要打先組埋一齊打

未入GRAND COMPANY打FATA冇軍票
唔洗打住啦

想問下裝備係咪就咁換詩學裝備直至玩到80級？

可以 用詩學換/Market Board買/打4人副

而家先40lv去到打titan

有冇人用MacBook pro玩

去到3.0會好d，故事開始無咁悶同埋唔會再成日叫你返沙之家

返一返去開2度門就係講2句野

各位大師。。。

兩年無入，而家square Enix 登入唔到 reset password 又唔得係咪要重練？

Ps4版

搵SE客服, 通常佢會問你d問題 eg: 核對個人資料
搞得掂就拎得返黎玩

Me

順否？

大部分時間都順 有時冇咁順 但可能係我Network問題 只不過玩個陣部機會好熱

利申：MacBook Pro 2018 256GB 冇升級過

50lv up dungeon唔做功課會唔會太難?

4人副本無乜所謂
極蠻神類8人副本就最好做下功課

輕輕一推

新手想問steam版有冇得漢化 說服緊FD唔玩大陸服

新手++組隊

有

thx大大 已經比咗錢買完整版

想問下各位

拉姆極殲戰點打
我5.0都打完 但呢個任真心打野團沒一次贏

做唔同位置既人要做啲咩同埋有咩要注意？

極雷神？
無解限？
掛住打本體無打仔？

唔解限打極蠻神 要相當理解機制先有機會過到
野團過唔到係因為好多時其他人都同你一樣無準備就入場

可以搵攻略了解下時間軸/機制先
詳細攻略通常起youtube都有 英/日攻略
如果睇唔明可以去bilibili搵中文攻略
巴哈姆特/NGA都會有中文文字攻略

無解限
佢放電個機制唔係好明

我本身玩龍騎或者白魔
唔知要留意啲咩先打得贏

2.X 係差佢同莫古利先打曬 所有討伐

沒辦法得自己一個玩
好想group人玩
但沒friend入坑
有試過上google搵過 但都唔係好明
要幾時幫手食電 定係我淨係DPS就得？

係邊個Dc ?

下限極雷神係個偏重解機制既副本
首先理解呢幾樣野, 然後再了解下隻boss時間軸係點

1. 雷圈 サンダーストーム
佢會隨機點3個MT以外既隊友雷圈
然後地上隨機生成4個雷圈, 分散企好唔好重疊

2. 誘惑 カオスストライク
隨機對MT以外2個隊友使用,會有鎖定標記
中招後5秒內不能移動, 然後會有誘惑Debuff
解除方法就係用上面個雷圈炸醒

3. 打坦技 ショックストライク
前方AOE傷害, 無事唔好企前面
可以用避雷Buff去降低傷害,
因為buff有時限所以2隻坦要輪流疊Buff然後換坦食

4. 雷玉
雷玉影響兩樣野

一. 場地上雷玉越多 雷圈 サンダーストーム 傷害就越痛
所以要定時處理多餘既雷玉, 坦以外既職1人最多食2粒雷玉就好停

二. 食3個雷玉會有一個60秒既避雷Buff, 用黎解上面招打坦技
食多過3個開始會有回復量下降Debuff, 避雷Buff仍然有效

5. 雷鼓
隨機點名2個隊友連線, 使用技能就會扣血&有個越黎越痛既Dot
被連線既其中一個食3個雷玉用避雷Buff解除

我係Gaia DC bahamut

新手求公會
玩之前未睇到依個post，入左Bahamut，但係係game入邊個player search搵唔到版頭個兩位師兄，可唔可以救救我2.0主線完左之後好多野都睇唔明

原來招雷鼓咁煩

Player Search要對方Online先搵到對方
你可以入左個Discord度搵果邊d大佬加你

Ok thx

巴打ID係咩?等我入GAME加你

入左公會未

未 唔知入咩公會好
驚太廢沒人收

去頭post揾下，應該有巴打會收你

啱啱上到45LV D招開始多
用手制玩轉技能PAGE出招成日小兒麻痺

玩緊DRAGOON

上DISCORD問?

巴打叫咩名?

玩到80會發現50都好少技好舒服

岩岩入左了 thanks

師兄，ID係咪即係我game入邊個名？

係，你唔留名我無辦法加到你
I will find you and i will invite you

Cooking Mama
Thx

巴打我都係bahamut
一齊入黎我地香港公會

好難升lv呀 排極副本都冇人

咩Ser?

而家係咪唔會有人打極邪龍極女神
排左幾日兩粒鐘都係得我一個

下限打d過氣極蠻神係好少人排,
因為呢d副本本身需要預習, 排街場可能會遇到無預習既隊友而過唔到
呢d過氣極蠻神通常Party Finder會有人開團解限打
如果想要下限挑戰最好組8個自己友去打

我試過單拖解限打但打唔贏

3.0 d極蠻神仲未可以解限Solo到 等6.0有機會

typhon呀

呢度Gaia DC多

加埋我 我叫 Stand Withhobgkong

The FFXIV Winter Sale ends in 2 days!
Don't miss out and grab your copy of Shadowbringers, Complete Edition AND Complete Collector's Edition for 50% off!

SE Store:
PlayStation:
Steam:

巴打入咗公會未?未入我可以加你

巴打個名好有霸氣!

未呀 但我聽日先on到 係咪一定要online緊先加到？
Stand Withhongkong 上面打錯左個字母

要online緊先加到

想問下我係官網down左個試玩版玩 今日想買埋呢個有無問題？

SE Store優惠好似完左
另外2個就仲特價緊

如果我而家買steam 個個洗唔洗從頭玩過

睇你SE帳號係咩地區,
如果係NA or EU地區, 連結左Steam之後買Game入Code就OK

有興趣想試吓隻game如果係ps4玩，用日版PSN定美版PSN會好啲？

買NA ps4碟，可唔可以用返香港ps plus連線？

隻Game唔洗PS Plus都可以玩到, 但你買NA版要NA PSN先玩到

正常就美帳方便過日帳,
因為日帳俾月費唔接受海外信用卡, 但可以用Webmoney
美帳就可以用香港信用卡

幾日冇開game
睇黎都

咁個se account洗唔洗選usa

要

Thanks ! Account 拎翻啦

如果買呢張30days 香港用唔用到？點active?

咁ps4版可唔可以同人吹水想好似舊時玩online咁

日帳先岩用

可以, 但PS4用手掣打字有D麻煩 可以插多個鍵盤

想問下 如果本身係STEAM(PC)玩開，有時想用mac嚟玩（唔裝windows)係咪無可能？
因為我見話咩用開steam就要每個資料片都買steam,咁我買MAC版本，就算用同一個SE帳號，係咪都入唔到同一個AC？

你買mac版既COMPLETE EDITION就可以登入返

用到, 你個ac有買mac版base game+expansion pack就得

咁開心
不過啱啱我申請同一帳既free trial，唔比我DOWN
google完發現一個AC只有一個platform既free-trial..
(但其實我根本無用過pc既free-trial,當時我係直接買，唔知咩事)
算啦直接買 唔該晒ching

唔該晒CHING 明白了

初見無準備咁去打舊作boss副本配埋經典bgm好有feel

但唔先睇攻略片又驚唔知點處理某d機制伏到隊友

玩緊trail周圍好少人

推緊2.1個堆主線想死

仲差少少就完個地獄啦
2.5個劇情幾好

尋日見到有空地可以買
去到俾錢果度話暫時唔賣，點解會咁既？
check過軍階同lv都夠

想問下account region係唔係冇得轉
之前手電話game申請過日版ac 上網搵好似轉唔到

想開新ac又出error code i2501

1-18區開放買，19-21未開放

19-21區目前凈係俾搬入去

SE帳號無得轉地區 想用第2個區就開新帳號

好似話出手機
會唔會屌打black desert mobile

唉 我真係好撚on9
想申請個新ac 結果不停出error code i2501
搞到一大輪 誤打誤撞開到個新ac 結果發現自己手快快個ac名打多左字
想再開多一個 又i2501 但係今次就搞唔掂
想玩隻game都咁難

強逼症

我驚如果過一排唔玩會唔記得個錯既ac
到時喊都無謂

有無方法可以將問喉語（定語）儲存？
例如"打得好，辛苦了"我搵極都搵唔到係邊頁，但啲日本仔係秒速，一打完就SEND出嚟，係咪有得自訂邊啲常用？

好似搵到啲資料

如何生成一個巨集，請看以下教學．對著空格巨集點一下即可，（１．例圖２９號），然後再點旁邊輸入地方，然後在輸入指令即可

跟呢PART做？

起巨集果頁, 隨便選擇一格 然後右邊打指令,
選擇你想Send出去既頻 例如隊頻= /p
跟住就係你想講既說話, お疲れ様でした
成句就係 /p お疲れ様でした
完成後將果格拖落去hotbar度一撳就自動彈你預設既說話

想入坑，嘗試開北美acc，去到入email verification code就已經出i2501
用過手機+唔同email試都係一樣
請問係咪要等48小時再睇下得唔得？定係要直接搵客服

開VPN試下OR試下搵客服

Thanks，但已經試過開VPN，都係唔得
可能都係唯有搵客服

好正 可以SET好多野！
唔該晒

笑咗 隻驚有得打麻將既

係呀 隻Game唔打打殺殺都好多休閒野玩

我都推緊呢個位
巴打打完雷神未

如果我se acc係uk玩緊pc版，可以點係ps4到玩到=·=
us psn買得唔得？

跟返地區買埋PS4版

好似玩鳩自己甘而加

想入坑 PS4
想問下係香港ps store買game同日本ps store買game要申請嘅se account 係咪會唔同?
而家dl緊日本嘅試玩版

要地區一致先得, 詳細可以睇下第一頁個入坑指南

咩都唔識買左把50lv mighty thunderbolt
用左先知會發光好型

想問下有無團缺坦+打算首週通黎緊2月中嘅eden

用極蠻神材料整出黎既武器都識發光
但依家凈係出到3.0既蠻神 4.0 5.0果D蠻神有排等

應該幾時先開始玩呢d野
而家正係玩緊drgaoon推緊2.1-2.5堆主線
愈玩愈覺得隻game多野玩

挨到3.0都開始精彩
50/60/70/80Lv 都有極蠻神打

有中國人既地方就有外掛 不過以SE既技術應該解決唔到

等睇班友俾SE祭旗

新手睇唔明

用外掛插件打絕副本,
Boss有d技能原本係不可視AOE, 上面2幅圖變晒做可視AOE

攻略副本:絶アレキサンダー 絕亞歷山大
暫時一週3/4日
伺服器: Gaia
時間: 晚上21時~24時 每天練習1set半或2set
攻略到5.2新零式後，優先打5.2零式，絕練習暫時停止→各自通關新零式後，再開始絕練習。
目前成員:
龍騎(D1)、舞者(D3)
目前招募 MT、ST、
D2:侍/忍/蒙近戰(除龍以外) 或者 黑魔也可
D4:法系
練習將會由「P1 最初」開始練習
條件 :
1.台港澳玩家優先
P.S.如果大陸Gaia玩家想加入請保證以下兩點
‧必須長期遊玩日服，不會發生突然要退團，回陸服玩等尷尬情況 (專玩日服)
‧能翻牆使用discord溝通且保證VPN穩定不斷線 (網絡順暢)
2.已通關當前版本零式4層(伊甸4層)
3.已擁有當前版本畢業470裝備並475武器
4.對自己職業有一定的認識，手法正常
5.能夠自備當前版本最高IL飯藥
6.死亡後共同查看Battle Log(戰鬥紀錄)，分析失敗原因並一同想出改善方法。一起進步不氣餒
7.接受同團其他人的意見，固定活動後能夠自己進步 (木人改善手法、參加PF路人團練習失敗的地方)
8.卡關時，對於犯錯的隊友能夠包容，禮貌地給予適當的意見，絕不暴言
9.臨時缺席或遲到必須事前通知，缺席時將會以補充後備成員進行練習
10.攻略時會使用Discord溝通，請自備麥克風，(只進去聽打字不可)，溝通時能使用普通話交流
攻略:セパレ式(暫定)
聯絡方式 : 連登reply 或 Discord 小新#7726

寫漏左 缺補師兩名

玩healer既朋友仔可以考慮下

想問有無咩巨集+界面設定推介(人地寫or心得都得)，
我睇攻略片有啲人整到個界面禁shortcut/icon就可以轉下一頁，另一頁就另一隻職

btw 係咪升滿咗先可以跟discord班朋友仔玩 目前50lv 啲裝備等級跟唔上打本好辛苦

巨集可以睇下呢篇文, 幾實用

至於界面點set真係因人而異, 最緊要都係最順眼/順手 適合自己
可以參考下唔同片/直播

通常都係升到80Lv先多d野一齊玩
裝備問題可以參考下呢篇

thank you ching
就係講緊呢種界面 努力升rank中

夜露

而家先玩會唔會太遲

豪雪

唔會，而家開始打，打晒主線差不多出6.0

下次Eorzean Symphony好似係鄰國魔都搞，有d想去

唔會, 下次改版係2月中
玩得快既由零開始到封頂其實都係個零月左右 好快就可以跟上進度

驚英文睇唔慣

睇明可以試下日文or用漢化包

50lv主線做到好想死 悶到仆街
仲有70幾個先去到3.0

嗰陣飛住劇情嚟做做咗成日都未做完

我都係玩英文
ps4冇得漢化
大概情節都會明既
不過d用字係有d深
因為唔係平時用個d英文

仲未見到絕望的燈

決定每日做十個算

一樣情況呀師兄

爭30個就見到希望之光喇

使唔使考入學試
啱啱打完uw無嘢做

終於開始3.0

新手想問樓主第一張圖條佬係咩職?
好型 想玩

暗騎

thanks bro
未完過ff14 直升80係咪會出事?

係唔推薦

有wow果類MMO底 可以直升
無就建議慢慢玩
直升一黎就30招技 你有排都未識玩

好糾結 暗騎好型
但見到建議新手唔好玩坦

直升既話最好揾dummy練下先

唔洗驚 新手想玩坦就玩 暗騎5.0算易上手同夠坦 多數做MT
坦補DPS既concept都唔同 睇你邊類人
dps就純粹dps 只要將自己套連招練到極致 無死過就係好dps
坦既連招好簡單 但考你點控制boss既位置 對boss出招時既反應 理解新機制既速度 同埋識唔識夾你既partner(主坦/副坦)
新手唔建議玩坦係因為坦補呢2個職業考溝通合作
打街場你要有心理準備同日本人合作/傾計

有時遇到同你唔夾既坦/補真係會打到嬲 唔識日文仲會雞同鴨講
而玩ST位既話更加考你識唔識配合個MT
因為要係適當時候去分擔坦/補/DPS既壓力
但你無經驗的話唔會知幾時要幫手做野
變左成場鳩企 之後比人屌
不過最緊要唔怕比人屌 屌得多先百屌成才

卡住左E4S

前半定後半

卡路人隊友

新手想問而家係咪有個旅行莫古力活動？
要點先參加到

第57回FFXIV Producer Letter LIVE
開始時間: 2020年02月06日 香港時間 19:00

主要內容:
- Patch 5.2 追憶の凶星 Content 特集Part2

- 實機遊玩介紹
希望の園エデン：共鳴編
ルビーウェポン破壊作戦

收看方式:
Twitch :

新人想加入
但係好似miss左個特價

係LAWSON買左張3個月月費用唔到 佢退款+送張同額AMAZON GIFT CARD比我

但如果排隨機，中咗呢幾個地圖係咪都有？

yes

唔該晒 祝大家早日肝完

大家玩咩Ser

第一個post咪有

呢度主要起晒Gaia DC既Ifrit同Bahamut Sever

我見香港個psn store有得買隻game,唔使用美國/日本psn買，咁俾月費係咪方便咗？我搵唔到有人講，唔該清

你用咩PSN都係起SE度俾月費
香港歸納起NA地區, 可以用香港信用卡俾月費

ok,感謝

絶景screenshot活動

活動時間: 2020年1月24日 ～ 2月2日 22:59 (香港時間)

我們正在尋找您喜歡的屏幕截圖！
捕捉美麗的風景，治癒的地方，令人興奮的城市景觀以及您認為的其他壯觀景點。

活動將抽出140幅作品並會得到以下獎勵
* 入圍作品將會發佈至官方網站上

詳情:

完成heavensward

想問一問 我解到4.0 如何快速由1lv 升到80lv 想升第二個人物 但要由1 lv 開始

除左每日解晒d Daily之外
1-60Lv可以狂打死宮/4人副
60-70Lv可以狂打天宮/ 4人副
71-80 都係keep住解主線/Daily/4人副/蠻族

E4S好難

打完2.0 = =之後D主線得4800EXP....""
好想死

p1比較複雜

P1玩一年
好彩過到P2又企到錯晒

新手玩到60lv
想問武僧既轉捩點係邊
Dps統計係monk高
但打係怪上黎係舞者快咁多既？
到底差咁d咩？

加油我都係靠野團clear

學者好難

兩隻職都冇玩不過上到lvl 80再研究都未遲, rotation, 飯藥, melds, 隊友buff都係影響因素

我玩坦

點樣先可以令佢地唔好突然暴斃

有無咩賺錢方法教下，養到裁縫40lv都係燒錢多過賺錢

搵埋一班人一齊解地圖打到稀有素材可以賺幾百萬

升生產係幾燒錢下, 建議接觸之前儲下錢先
至於點儲錢, 有戰鬥職80Lv可以打下G12賣材料賺錢
或者用採集職賺下錢, 升Lv無生產職咁燒錢
但依家版尾應該得靈砂賺到下錢

岩岩打到3.0開始，先得53lv

有得開始整5.0版古武未

應該5.2開始第1階段

想入坑但想問下唔識日文玩日服去到後期會唔會好難溝通個啲

如果你凈係同香港人玩既話無問題既
如果諗住會打下街場野團就應該得坦/補比較需要溝通,
DPS職只要你明機制其實同其他人零溝通都無問題

新入坑
爬完文,比較有興趣 機工 / 赤魔/侍
想問下3隻職入面 邊種會比較輕鬆 但係輸出又唔會太低

侍>機>赤

唔該哂師兄

應該係機侍赤吧

而家機大改完個循環無咩要注意
夾啱爆發就可以打到幾大力

但係侍你要管理劍氣最大化之餘又唔可以溢出

赤就最多嘢睇
要睇有無proc又要睇黑白值揀爆發尾二打咩技最大化佢個可能性

大約有望過
見就係話侍用腳玩都有輸出 ，機工依家改完變簡單左. 所以先考慮下玩邊隻好

我發現最近有個趨勢，ｄ白魔好多時都鐘意用gcd回血 我覺得呢個風氣好差。咁樣做打少次glare（同埋又哂左1000mp），最重要既係，喪失左白魔既尊嚴 做白魔既，抬血一定要迫隔離隻補抬，你一唱cure 2，就表示你係懦夫

從古到今，回血都係補師之間既較量 如果你同學者一齊入零式，坐坐下佢突然同你講︰「我射哂d豆啦。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我都無哂花了。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「咁我用medica 2。」 你就即係認輸，果場完左d箱，你無資格roll

痴撚線

唔緊要 騎士會撐起呢場game

黎個近戰版
我發現最近有個趨勢，ｄ近戰好鐘意爭住放LB
我覺得呢個風氣好差。咁樣做打少左gcd（同埋又延後左迴圈）
最重要既係，喪失左近戰既尊嚴
做近戰既，放LB一定要逼鳩隔離隻近戰放，你一放LB，就表示你係懦夫

從古到今，放LB都係近戰之間既較量
如果你同忍者一齊入零式，打打下佢突然同你講︰「我打緊天地人。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我都紅龍血緊。」
即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「咁我打埋放。」
你就即係認輸，果場完左d箱，你無資格roll

坦:我唔客氣啦

想問ps4係咪同pc連動？

兩個平台共通Sever

回鍋玩左幾個月 打完左E4S 又好似無咩動力玩
有冇咩野可以玩下

收集坐騎

打絕 打肝島56人副 打麻雀

Gaia Ser 5.2零式固定團招人

現時職業:
坦:GNB / ____
補: 白 / 學
近DPS: 拳 / ____
遠DPS: 召 / ____

現誠招:
一坦(MT/ST亦可, ST為佳)
一近DPS (侍/龍/忍/黑魔)
一遠DPS (遠敏)

招募條件:
1.可粵語溝通
2.通關E4S,熟悉自身職業
3.飯藥自備,ILV470
4.尊重他人
5.若臨時有事無法參與練習請提前告知
6.不排斥使用ACT
7.非團練時間可自行於街團練習; 消化必需一同消化及分裝

聯絡方式:discord : Titan#8472

預計出團時間:
逢星期二,三,四,五,日
平日: 20:30至24:00 (香港時間) 視情況更改
星期日: 盡量全日或較長練習時間

使用語音軟體: Discord (全團香港人,以粵語溝通)

有冇新手一齊升16lv係咪可以打得副本?

第1個副本15Lv就玩得

師兄玩咩ser?

新手留名 ching 咩ser幾lvl

lfrit

lfrit 16lv咋一齊升？

前日入坑得11lv 但都係lfrit OK呀

你叫咩名？我試玩緊咋用唔到私chat功能

如果唔介意誇ser既可以搵我
我bahamut see

第57回FFXIV Producer Letter LIVE
開始時間: 2020年02月06日 香港時間 19:00

主要內容:
- Patch 5.2 追憶の凶星 Content 特集Part2

- 實機遊玩介紹
希望の園エデン：共鳴編
ルビーウェポン破壊作戦

收看方式:
Twitch :

Youtube Live:

ニコニコ生放送:

4.5去到5.0頭幾個任嗰節玩到打晒冷震

真係最終章咁既FEEL

想問下而家國際服係咪有中文化?
有中文化既話有少少想回鍋玩下

有第三方漢化,
用呢d第三方程式出現咩問題請自行承擔風險(bug/bam之類)

請問轉職係唔係要主職30lv+副職15lv? 同埋試玩版有冇得轉職？ thank you

4.0開始已經改左啦, 廢除晒副職條件
試玩都有得轉職,
第1隻職業升到10Lv就可以轉其他初階職業
30Lv就可以將初階職業轉做進階職業
有部分職業要Lv達30/50/60, 主線去到3.0/4.0故事先俾轉

想問下係咪無得1.0玩起

新手觀望LM
FF級劇情mix WOW級遊戲性

無1.0 係隻GAME岩岩推出果陣既版本,
果陣時隻GAME有好多反智設計/玩法引黎劣評如潮
搞到當時既SE社長都要出黎鞠躬道歉, 最後仲宣佈將隻GAME收皮重製

重製之後推出既FF14就係2.0資料片
所以此後加入既玩家都係由2.0開始
而1.0由推出到最後關服既劇情都成為左2.0既歷史背景

唔該曬 無玩過FF系列 有無大影響

無影響
隻GAME係有唔少系列元素起度, 知道出處玩落有親切感d咁解

仲有音樂

想問有冇中文化嫁 (除左陸版之外)?

有第三方漢化程式, 但耐唔耐都見人話中BUG彈GAME

新手岩岩入坑, 弓手14lv, 沖緊主線同升lv

夠鐘返去沙之家啦

5.0第一個副本個bgm

仲有第二隻boss...

防不勝防

新手留名

想問一問 新手應該創角在新手優待服定ifrit好啲？

同DC之下既所有Sever都可以一齊玩
但要同Sever先可以入公會

優待服有經驗加成但要坐90日監先可以轉Home Sever
Ifrit就勝在自己友多 有D咩要幫手都可以搵到人

同埋不論有無經驗加成, 第1隻職都係會通過推主線去升到80Lv

新手玩到16lv
之後點樣比月費同買game?

睇第1頁頭個入坑指南

琴晚裝左黎玩 玩左幾個鐘都係9lv
想問係咪要升到80先同到咁多位玩?
每日玩2hr 大約要幾耐?

應該係巴打開頭好多野未習慣or唔知所以先慢

其實你推主線要打果d副本大家都可以同你一齊打
已經80左既巴打通常起度玩緊推完主線之後既內容 or 玩其他副職
未80既就好努力升上緊黎

開頭慢一定有
15lv之後打隨機任務會升快少少

開頭幾果幾招鳩禁好悶

我玩白魔個個一階職 先出一下dot 再不停扔石
打同等怪要30秒一隻

撐住

請問試玩版可唔可以直接買完整版繼承角色？定還是一定要經transfer to full game 先可以繼承角色？

可唔可以講多d 1.0個陣衰咩？ 純粹想知下

新手玩咗幾日去到36lv 覺得有啲悶
遲啲想玩赤魔但係咪好廢
同埋想問下啲裝幾時開始要換

赤魔輸出天花版比唔上另外2個法職
但係易用好多
1-50lv打副本拎到乜就著乜
keep住做職業任 50lv應該會有職業裝送

買完整版>揀Transfer to Full Game>入Code
玩家所有遊玩內容&角色都會自動繼承

上星期個直播話會加強火力

可能buff完我都未上到50

可以睇下呢個系列 好似有成10集講點樣由衰落到重生

睇完之後依家開始升
召喚太複雜玩唔黎

2.X 即係頭50lv既劇情同內容係難捱D 加油

通常幾耐先會有一次半價

新入坑 唔識英文玩支那服 會否不智

會.
睇英文啦 睇慣左其實就ok
你係ps4?

下次應該復活節

如果真係睇唔慣 自已都可以中文化

終於去到2.5宴會主線喇
個劇情真係估唔到

呢排冇街出想入坑
長期WOW玩家但唔想再幫襯共雪
轉玩呢隻game大概幾耐先會開始好玩
驚冇耐性捱一開頭

樓上
最難捱就係開頭
佢劇情舖好耐

最難挨真係2.1-2.5果段時間, 挨過就會越黎越精彩

唔想捱可以直升70
跳到去5.0主線睇最精彩部份

BLM 46lv 前兩日同三個frd玩temple of qarn 個個dungeon 要解謎解到好爽

我玩咗好多次先發覺原來唔解謎都一樣過到

驚D友過唔到

冇睇過劇透2.5入3.0個到完全估唔到

睇到想爆粗

睇完#1都唔係好明
想問下如果申請左美版試玩, 而家steam買返有冇得tranfer 返個character?

依我理解應該唔得
同埋注意Steam版資料片和官網版不互通
換句話講如果你買Steam版既資料片之後全部都要上Steam買，反之亦然

新手跑完主線想問下有咩門路可以跟到A/S狩獵？或者fate

有discord嘅gaia mobhunt 群

玩緊支服
其實都有唔少香港人

咁一開頭大概玩幾耐先過
上面D人話頭100個鐘都係開頭

2.0 接近300個主線任
然後係2.1-2.5最難捱果段都有成100個任

隻驚真係好正 十分推薦入坑 自由度好高 想肝可以肝 想休閒可以休閒 而且主線精彩 平時d game我都skip劇情/做住其他野hea睇 好少可會咁認真睇

玩咗3個月都仲係3.1 成日不務正業
玩遊樂場 養下陸行鳥 種下田 係公會間屋前面掛機

睇住堆拉拉走蒞走去

真自己都係拉拉 幫佢襯番套靚衫
我地公會仲會每隻拉拉派一套幼O園服

我都係白魔，掉石終於掉到去4.1主線

超新手 發覺前期啲任真係好悶 想問mog station d mount係咪全部快啲？ 定得電單車

得電單車自帶陸上行走提高1速, 未識飛果陣叫做有dd用

仲要掉多一版

啱啱入坑 mana legacy 50lv有冇機友

其實我只係想起屋仔
但d朋友迫我打主線先

主線5.0正唷

TEEMO 5.1劇情漢化左未?

5.2 特設網站更新

多左d新圖

有個 paladin 角色 48 lvl，有無方法升 level 快啲又唔駛打 dungeon?

48可以考慮下打死宮, 但玩得多會悶
升Lv最快都係推主線同打Daily/副本架啦

5.0係真心正

髮箍式編髮好靚
想直接買

用ps4想同人講野真係好煩

用keyboard

用電視部機離個位好遠

你可以用PlayStation App將電話做第二螢幕黎打字

而家先知有呢樣野
唔該晒

[Elemental] 5.2零式早期通關團 @1近DPS:龍/武僧/忍
詳情：

最後十個任就去3.0 FINALLY

挨過絕望就會見到希望

1x lv 副本排好耐 dps職

你排副本果度語言有無揀到日文

有揀哂 1x分鐘終於入到

觀望緊有D野唔明
如果平時用開STEAM打機既話 係咪整番個美服se帳號再用steam登入就ok
用steam版會唔會話咩 特別煩之類
另外關於DC 我見到好多人都係GAIA DC 之後我見到有個World Visit System 咁我例如係baha整左隻角色 咁我之後轉去ifrit都會見到隻角色係番度?

STEAM問題
YES, 但買左Steam版往後既資料片都只可以起Steam度買

如果你有舊角色可以選擇
1. 課金轉Home Sever
2. 唔課凈係用World Visit System過去Ifrit搵人玩

World Visit System
係可以自由往返其他Sever, 但偏向探訪性質
會有部份功能起你身處其他Sever既時候用唔到,
例如加入唔到公會/用唔到Retainer/信箱/買地/結婚之類

突破4.0

5.2 先行Patch Note

唔講職業改動 都唔知出個先行note做乜

Ifrit係唔係多D香港人呀? Alexander好似無乜甘T_T

一次過出咁多野點玩

呢種程度既改版佢次次都係留朗讀會果陣先公開

想請教下各位巴絲
我依家打到2.3
有冇必要/有冇能力喺上3.0之前打完巴哈姆特大迷宮同堆極蠻神？ 見佢地係2.x嘅產物黎，驚唔打就上3.0會影響之後啲劇情script

另外想問有冇巴絲喺Mana嘅Mandragora server

如果自己排既話會排到4046, 最好搵人幫你解
同埋建議打左24人副個水晶塔, 與後面劇情有關

水晶塔我會打呀
謝巴打

岩岩開始玩 而家10LV
打怪好撚慢.....
D任又多......

唔撚係掛....
轉玩坦職算

開頭係要挨下先

請來沙之家一趟.jpg

正式打完5.0
屌真係正
係最尾劇情高潮位彈你出去排副本破壞咗個氣氛
不過整體上非常好
明白點解好多人吹奏

配樂一樣正
會想再聽多幾次
主要人物由2.0陪你到5.0
見到佢地有改變到係覺得好恩慰

副本可以同主角群一齊打代入感更多
唔係劇情話一齊打之後四個光之工具人入去打完當打咗
而係真真正正一齊落場打
(當然唔洗排又係一大重點)

同埋應該係我第一隻成功封頂既online game

恭喜 最後實在太正
打完5.0可以享受下NieR 24人副本
又或者試下新/舊極蠻神, 記得玩埋伊甸:覺醒篇
下周更新出共鳴篇

想問下如果同一DC但唔同SERVER有冇得一齊玩?

同DC唔同SER可以一齊玩, 三主城既大水晶可以傳去其他Sever
只係當你過去人地SER既時候有部分功能受到限制
例如唔可以加入公會, 無法使用Retainer, 唔可以用信箱等等

咁睇嚟要重開隻人

仲係好低Lv既話就重開啦
如果已經50LV或以上可以考慮升到上80先課金轉過去

好難捱呀...玩到沙之家跑到30LV左右棄左
好似盲按技能GAME 玩到懷疑人生

唔緊要 辛苦你喇

隻GAME D音樂真係好好

可能升埋至少一隻坦同補上80先
黑騎同gunbreak睇自己意願
補就白魔先

唔介意課下金既可以比錢skip2.0主線
2.0確實係好多人棄game既原因之一

到70LV之後先會變有D特效既魔攻

咁慘.....
玩白魔D人都幾偉大....

打完主線零式 但係冇動力追裝備
唔似其他online game玩後期

我嗰陣玩白魔升主線覺得自己好hea

5.2共嗚篇零式團 -1
誠招 GNB以外TANK或任何近戰DPS
詳情 :

想問升lvl途中打到個D crafting material/ 染可唔可以賣曬比npc
比佢地塞爆個背包

HQ嘢可以拎去market board賣, 價錢高過npc好多

下星期又有新野玩啦

更新後去同Retainer同一個城買野都要收手續費
睇黎海都太大優勢

同埋再見啦Reuse 呢招真係生產發達神技黎

通常生產整咩比較賺錢？
新手玩到開始無咩錢用，整左啲理符裝又賣唔出

生產整咩比較賺錢？
生產要賺錢既方法有好多, 最基本就係制作d需求高既野黎賣
而隨著時間既推移賺錢既方向都會有唔同

例如即將更新5.2, 到時會有新既戰鬥/生產/採集職裝備, 新既飯/藥
改版初期會有一段時間出現供不應求既情況
呢段時間既半成品/成品可以賣到好貴, 利潤好高 , 係玩生產最賺錢既時間
而採集職可以為相關道具/裝備提供材料所以都可以賺大錢

到改版中後期, 因為多人打副本既關係
消耗量最多既通常都係最新既 飯/藥 及其制作材料
中間過程仲會有d小更新推出新既時裝/家私
整時裝/家私賣都係初期一個唔錯既賺錢手段

另外如果你錢多 可以玩一種唔洗制作既賺錢方法
因為可以跨SEVER買野既關係, 你可以起唔同SEVER低買高賣

想問2.0 2.5個堆Hard既舊迷宮有冇必要清曬佢
DUTY FINDER揾成日都冇人打

唔係主線強制要打果D都可以SKIP既 之後後補返

白魔d武器上咩materia好呀？

打完2.0開始劇情好睇同多左野做

一係爆擊 一係直擊

想問下PS4用家係咪一定要開個外國ac先買到隻game?
之後就可以免費玩到35lv?

又黎金剛棒

唔該晒巴打咁熱心

5.0黎講其實差唔多九成職業都係打曬暴撃先,跟住你鐘意塞咩柒都得

5.0reclaim+reuse無左都算,reuse都無埋真係想死
(雖然最慘都係Trained Instinct,5.0出黎5.1就無左)

更新完又要做黑奴又要整新式
仲要禁斷戰鬥職/生產職裝 忙到痴線

屋企個網廢到唔敢去打零式,新版本開完鳩鳩地做完個主線先再睇下點

前兩日打完5.0
今日開始了解下80lv裝備
過兩日5.2update解除幻想石週限制
之後可以開心farm尼爾

到時有新既週限石要儲
同埋共鳴篇既伊甸都有週限記得唔好蝕俾佢

伊甸四個副本打完

新加入岩岩買左入門包
想問下依家係咪已經無漢化用
搵左個裝完都係日文

參考下第1頁個Discord Group入面果個漢化方法

行撚死人...
幾時有陸行鳥騎...

伊甸有冇限打幾多次

20LV主線任之後

依家覺醒篇1-4層已經無週限, 可以任刷

星期二更新既共鳴篇有週限,
普通伊甸 可以每周每層Roll 1件, Roll唔到可以入去打到Roll到為止
零式伊甸 可以每周每層Roll 1次, 不論有無Roll到野

另外零式每一層過關都會俾個保底你, 儲夠特定數可以換零式裝備

想問係steam買左
條code邊到拎？

Email

搵到啦thanks
再開game 自動彈出黎比我

免費仔無得加好友

回家了

Gaia 招一隻遠敏
一齊玩5.2伊甸
一星期 2-3晚 不固定時間 休閒團
打個陣有470裝等就ok

幾時先特價

Ps4板想入坑 有冇團跟？
利伸 完全唔識玩 純粹真係好撚悶 想玩online game

終於5.0

試玩版有冇得入公會?

有,但冇得私chat

點知自己roll咗未

唔得

duty list右下角有個箱會顯示你拎左未

屌我第四層未roll到
我唔想又比人推落去跌死

琴晚野外遇到差唔多lv想add
add唔到

free trial無得add人但係可以accept fd request

ok thx ching
快啲打完2.0再買新手包

其實好多人都未有團or未齊腳
但人地聽日就開始打新副本了
你升上黎都要時間, 可以封頂再諗
到時d人都應該差唔多齊裝可以carry你

會唔會開咪打？

岩岩打尼爾
唔知roll野只可以拎一次
手殘拎咗補職裝
見到自己職製冇得拎
不過好在拎到2B skin

開唔開mic真係睇個人習慣,
通常都會 傾住打/有聲音導航 大家都打得舒服d/歡樂d

唔緊要啦, 聽日就解除週限可以任Roll啦

週限包埋裝備架

Sor記錯之前係有條友主動add我，仲問入唔入gp但自己冇得私chat miss左佢

Push

好感動呀

終於打完2.0，進入3.0啦

我跑任跑到想棄驚

你跑左幾耐跑完

唔係HOME OFFICE無野做真係棄左

我今年開翻game既時候進度係40lv左右，斷斷續續玩左一個月左右捱哂啦。

而家53炸，係時候打翻每日任升級，再見4800exp mission 👋

終於30LV轉左職做黑魔
過多5LV就比錢

啱啱入坑 18lv 跑任跑到放棄人生
有無人一齊跑

恭喜你脱離沙之家

4800exp唔係石之家咩

石之家起碼近傳送點
沙之家一係傳送點跑過去，一係水都直接去沙之家果港口

咁呢個又真，以前唔識坐船果陣成日都係山長水遠跑過去，次次都跑到訓
當我識海都傳送果陣我已經唔洗去

要打古戰回唔到家住

5.2 Patch Note 朗讀會

2月18日 香港時間 14:00開始～

收看方法:
Youtube Live :

ニコニコ生放送 :

Twitch :

個髮型係咪未實裝

新手撚到沙之家 真係好撚煩

捱過2.0你就會覺得一切都係值得既

89位

側面睇原來咁短

點搵到你地

差唔多要推爆佢開5.2 post了

幫手推

又要黎一次
請來一趟沙之家.jpg

2.0悶係一定
不過2.0後面既故事絕對值回票價

去左mor dhona我覺得算好d
起碼近個teleport點

記得打埋水晶榙支線

打左
但係the binding coil of bahamut揾唔到人打

玩埋3.0 LV 60 限解單打算啦.

15lv 打捕捉龜任打死左隻龜
D架仔提我都無留意
隻龜死左先知

大家都係直接係steam買game?

ps4

se store買pc版

屌你老母垃圾PCCW LAG撚到隻極ruby開咗Trans-Am咁

推

日ser 冇人玩, 部隊都開唔倒

MacBook Pro down 完開game 黑mon
有冇得攪定純粹手提電腦唔夠玩

想入坑,想請問下,
揀玩 Ifrit,定係有優待嘅server好?
係咪其實都差唔多?
揀多人玩反而好啲?

人多最好

知唔知邊到有得裝漢化？睇英文睇到想死

終於沖到上3.0

Notebook難d....建議desktop / ps4

70lv drg都soli唔到t7

solo

第1頁個Discord Group裡面有教學

搵唔到4條友開公會??

Google左啲鬼佬都係咁
仲要好耐之前已經有哩個問題仲要se一直都無處理到
哩有pc玩

係 我發覺個城人係多, 但都冇乜人講野

有公會頻 linkshell頻 正路都唔會用say

佢地好怕嘈到人

又爆Post 下個Post見

998

爆未